藍絲親戚問...你點答

你要記住你係中國人

幫拖

我唔係

完

咁鐘意認祖歸宗去非洲啦

做中國人同需要改變好似冇關係
你哋企既位置係咪對等？
係咪真係可以傾？
唔係既就唔洗答
三個字：晒鳩氣

不是中共人

咁就要奶共

叫佢收吓把口,講嘢咪咁毒

答返佢五大訴求咪得

難聽過粗口
你要記住你係阿米巴變型蟲

中國人就唔比爭取民主自由？

但我不是共產黨人
也不盲從暴政

佢做咩咁惡毒鬧你

中國人 但唔係中共人

中國人定義係咩

中你老母

直接開wiki, 講中共暴力立國史。

問返佢點定義中國人

愛國愛港先 企出來
先私 藍絲 得把口

大佬我係中國人呀，我唔係共產黨姐，愛國不等於愛黨

我唔係中國人

乜嘢叫中國？基本上中國只係一個大話同陰謀

問返佢識唔識分中國同共產黨

請問維尼有冇家人係中國人

我已經聽到你嘅聲音